# todo

## gruppen anlegen für stundenplan

## frontend kacke

    - visuelle ausgabe von stundenplänen
    - letzte belegungen

## zuteilungsshizzle (max n vince kram)

## error handling

## responsive design kram